(搏屌)預計月底完成

頭先屋企突然間上唔到網
重開modem都係唔得咁咪打上Netvigator 問下咩料
然後佢同我講你個區有緊急工程做緊
心諗緊急即係一陣間應該搞掂啦

我問咁要整幾耐到啊
佢答我預計完工日期係月底

屌你老母月底？？
問佢咁而段時間我咪食屎乜撚都唔洗做？
佢話遲下公司可能有安排補償

前排先有post 話hkbn唔撚掂
pccw 而家自己衝出黎

利申：黎緊10日可以放工返去食完飯就訓教

10日 返去做原始人

真係on撚9 整10日
壞乜撚野咁嚴重

你地都係租佢條線入黎咋